最新2020新春祝福語

睇睇下片見到有人留言
不過係殘體字
幫大家翻譯番做正體先廢事污穢左大家對眼

祝大家雙肺文理走形、分布正常，肺內未見實質性病灶，肺門不大，縱膈未見增大淋巴結，心影不大，膈面光整肋膈角銳利。血尿常規正常，CRP正常，核酸檢測陰性

有冇醫護朋友可以整個香港版